想問下今年新年旺角仲有冇魚蛋檔

魚蛋革命週年紀念日
小販x市民x popo
開硬片都得